\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{24 июля, день / 24 июля, вечер / 26 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Гуцол} \\ \textsf{Пружинный маятник}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}


\textbf{Оборудование}:
две пружины, имеющие жесткости $k_1$ и$ k_2$, два груза, имеющие массы $m_1$ и$ m_2$, найти отношения $m_1$ к$ m_2$ и $k_1$ к$
k_2$.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Задача}:
найти отношение масс грузов и жесткостей пружин.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Разбалловка}:
\begin{itemize}
	\item идея метода~--- $2$ балла;
	\item измерения~--- $2$ балла;
	\item расчеты~--- $2$ балла;
	\item подсчет погрешности~--- $2$ балла;
	\item результат~--- $2$ балла. 
\end{itemize}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: